點解聖石小子冇重制版

明明妖尾咁多人睇
聖石小子一重制就大把周邊可以出

因為有桐狗搶佔咗市場

不如講下加旋

因為聖石小子係得一頁嘅漫畫

d 回憶返哂黎

雖然爛尾同cut最終結局
但係 加旋cctvb動畫粵配太正 我夠啦

版權方面冇問題,仲出到
好有趣地真島新果套漫畫宣佈都有動畫化
即係唔係冇人投資落佢d野度
但可能要等唔知幾多周年,學其他翻兜既作品咁整色整水先出

因為聖石小子唔係商業動畫, 低翻拍價值, 劇情又唔拖, 當年又無專登整潛在週邊角色最多得poro
動畫質素都唔算差啦